唔好咁天真信只係林鄭意思

背後一定係中共落order
唔係啲中間建製派一早話投反對啦 真係自殺咩
同埋政府邊會動員咁多hacker打telegram 呢啲一向都係中共啲狗招黎
所以大家唔好鬆懈！！
星期日同所有人講我地為左屋企咩都唔驚

岩
一個林鄭夠膽出黎做啲咁既野？
一定係中共柒左擺佢上台
但林鄭都唔係無辜 都係佢賤

我係驚俾到機會中共洗白
呢場戰爭係長期 佢地一定唔會放過我地